[真無線耳J] 聽開慢歌 有冇$600耳機推介？

新手未用過true wireless，$600左右budget，聽開慢歌，ching有冇邊款推介？

近排有款入門級嘅JLab Go Air，幾抵玩，不過睇相覺得耳機質料好膠

$600呢個價位，自己試聽咗Monster Clarity 101 Airlinks，音質太rock唔啱聽慢歌
另外試聽咗Sudio Tolv，正正常常，但係睇review話啲聲唔多穩定，所以都唔考慮住。

睇中2款比較冷門，有冇ching知道邊度有得試聽？有咩評價？
Nuarl NT110
Jays m-Seven

有冇唔係大陸牌子嘅耳機推介吓

Monster 102
Pamu slide mini
Jlab